成也香港，敗也香港

2007 年，清拆灣仔囍帖街政府宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。
暫緩，看似政府已妥協，實際可以繼續進行。

什麼沒有時間表就已經等同撤回，不好意思，我是電影院工作者，沒有時間表這些語句是我回答客人的日常。
今天沒有時間表不代表明天不會有，政府的強硬我們都有眼看，要重推是有多難？
100萬人上街，特首稱：不代表民意。612事件及後200萬人上街，特首才改口，當真不見棺材不流淚。

今天衝進立法會是唯一目標，要重現太陽花學運。
有很多聲音都在說：停止衝擊。你們做太多了，過火了等等割席字眼，對我來說你們就是在割席。

一成不變的香港人只懂得上街遊行，交請願信，散水。
這是曾經的成功，也是現在的失敗，因為強硬的政府不再理會這些遊行，沒有衝突事件，200萬人對香港政府是民意嗎？
他們有90萬人在撐修例，更有大多數的幾百萬人沉默，200萬人對政府來說只屬少數。正如某垃圾說：有13億及500萬人在支持。

執法者傾向政府，對手無寸鐵市民依然施暴。不要跟我說市威者在扔磚頭扔鐵枝，誰扔就該找誰，而不是一擁而上見人就打。總警司站出來跟傳媒說（愛），難道打者愛也？
更有證據證明執法者安插臥底在示威人群中，意圖帶領不必要的衝擊，事敗就退入警總說自己要返工，厚顏無恥兼可笑。

警犬白天黑夜兩種樣子你們有看嗎？
在家高床軟枕的你到了早上只看到tvb的報道，你有嘗試過看完整晚的直播？
白天的警察只懂叫：請不要衝擊警方防線
到了晚上：記你老母。在晚上是連記者都會趕會打的角色

中國人最強的是什麼？
指鹿為馬
山寨
洗腦

我？ 我只是放工趕到現場支援的一位連登仔，一個香港人。

今日所有事情既矛頭係港共政府